/*
 Localizable.strings
 waifuExtension
 
 Created by Vaida on 7/7/22.
 
 */

// basic
"Done" = "完成";
"Cancel" = "取消";
"Show in Finder" = "在Finder中顯示";
"Completed" = "完成";
"Pause" = "暫停";

"true" = "是";
"false" = "否";

// ContentView
"Drag files or folder." = "放入文件或文件夾";
"Cannot read this file" = "無法讀取此文件";
"Remove All" = "去除所有圖片";
"Remove all files." = "去除所有文件。";
"Show thumbnails as square or in full aspect ratio." = "以正方形或全寬高比顯示縮略圖。";
"Grid Item Count." = "網格項目的數量。";
"Set the size of each thumbnail." = "設置縮略圖的大小。";
"Add Item" = "添加";
"Add another item." = "添加另一個項目";
"Begin processing." = "開始處理";


// ModelView
"anime" = "動畫";
"photo" = "照片";
"none" = "無";
"Style:" = "樣式";
"anime: for illustrations or 2D images or CG\nphoto: for photos of real world or 3D images" = "動畫: 畫作或2D圖片/CG\n照片: 現實照片或3D圖片";
"Scale Level" = "放大倍數";
"Choose how much you want to scale." = "放大的倍數";
"Denoise Level:" = "降噪參數";
"denoise level 3 recommended." = "建議三倍降噪";

"Image Model:" = "處理照片的模型";
"Model Name:" = "模型名稱";
"Enable TTA:" = "開啓TTA";
"In TTA mode, it takes 8 times of time to improve the image quality that is difficult to be detected by naked eye." = "在開啓TTA後，軟件會用更長的時間處理以增加畫質。此效果不明顯。";
"Enable video frame interpolation" = "開啓視頻補幀";
"Interpolation Model:" = "處理補幀的模型";
"Enable UHD:" = "開啓超高清";
"Frame Interpolation:" = "補幀倍率";
"Choose how many times more frames you want the video be." = "選擇補幀倍率";
"Video segmentation:" = "視頻切割";
"During processing, videos will be split into smaller ones, choose how long you want each smaller video be, in frames." = "在處理時，視頻將被切割成小塊，以減少內存使用。選擇每個小塊的長度，以幀為單位";
"Enable Parallel" = "開啓多核計算";
"Disable this to reduce processing speed in return for better memory performance." = "關閉以通過犧牲速度以換取更少的內存使用";
"Memory Only" = "僅使用內存";
"Use this option only if you are certain it is safe to keep all the intermediate images in the memory." = "僅在您確定把所有中間的圖片存在內存里是安全的時開啓";
"Return to previous page." = "回到上一頁";
"Begin processing." = "開始處理";
"Please install models in Preferences" = "請在設置中安裝模型";


// ProcessingView
"Loading..." = "加載中...";
"Loading.." = "加載中..";
"Finished" = "完成";
"Processing %@" = "正在處理%@";
"Processing %@ images in %@" = "正在處理%@張圖片（位於%@）";
"Processing %@ images" = "正在處理%@張圖片";

"Status:" = "狀態";
"Progress:" = "進度";
"ML Model:" = "模型";
"Processed:" = "已處理";
"To be processed:" = "未處理";
"0 item" = "無項目";
"%@ items" = "%@個項目";
"%@ item" = "%@個項目";
"Time Spent:" = "過去時間";
"Time Remaining:" = "剩餘時間";
"Paused" = "暫停";
"Calculating..." = "計算中...";
"ETA:" = "預計結束時間";

"Cancel and quit." = "取消並關閉軟件";
"Resume" = "繼續";
"Quit the app?" = "關閉軟件?";
"Quit" = "關閉軟件";

// welcome view
"Welcome to WaifuExtension!" = "歡迎來到WaifuExtension";
"(Optional) Please download the models and link them." = "（可選）請下載模型";
"Please keep your file in your disk, as WaifuExtension do not copy your file." = "請保重文件在你的設備上，本軟件不會複製您的文件";
"Skip" = "跳過";

// welcome view grid item
"Download from Github" = "在Github上下載";
"Choose Model" = "選擇模型";
"None was added" = "無項目被添加";
"Please drop in the folder containing the executable file." = "請放入一個含有可執行文件的文件夾";
"Cannot read %@" = "無法讀取%@";
"Please move the model to somewhere else and retry (for example, your downloads folder)\nOtherwise, please ensure you can open the executable in Finder." = "請將模型移到其他地方，然後重試（例如，您的下載文件夾）\n否則，請確保您可以在Finder中可以打開這個可執行文件。";

// ConfigurationContainerView
"Config" = "設置";
"Inference" = "處理";
"Models" = "模型";

// ConfigurationView
"Save Folder" = "保存的文件夾";
"Downloads/Waifu Output" = "下載/Waifu Output";
"Other..." = "其他...";
"Please choose a folder." = "請選擇一個文件夾";
"Show Container" = "現實Container";
"Cache: %@" = "緩存: %@";
"Cache: Empty" = "無緩存";
"Delete Cache" = "清楚緩存";

// Process Config View
"Video segmentation: %@ frames" = "视频分割大小: %@帧";

// ModelManager
"Remove Model" = "去除模型";
"Update Model" = "更新模型";
"Show on Github" = "在Github上顯示";
"Size: %@" = "大小: %@";
"unknown" = "未知";
"Not Installed" = "未安裝";
"Drop additional models here\nPlease keep your file in your disk, as executables are not copied." = "請將額外的模型拖拽到此\n請勿文件刪除，文件將不會被複製至其他處。";

// MainModel
"Processing Images" = "處理照片";
"Processing videos" = "處理視頻";
"Generating frames for %@" = "為%@處理幀";
"Converting frames to video for %@" = "為%@生成視頻";
"Merging video with audio for %@" = "為%@合併視頻音頻";
"%@ Completed" = "%@ 處理完成";
"Generating audio for %@" = "為%@生成音頻";
"Splitting videos for %@" = "為%@切割視頻";
"Generating images for %@" = "為%@生成幀";
"Merging video for %@" = "為%@合併視頻";

